Jane was niet blij.
Ze koesterde nog steeds een heel tedere genegenheid voor Bingley.
Ik heb mezelf nog nooit verbeeld verliefd op, haar aanzien had alle warmte van de eerste gehechtheid, en, vanaf haar leeftijd en geaardheid, grotere stabiliteit dan de meeste eerst bijlagen bevatten vaak; en zo heeft ze zijn herdenking zo hartelijk gewaardeerd, en geef hem de voorkeur aan elke andere man, aan al haar gezonde verstand en al haar aandacht voor de gevoelens van haar vrienden, waren nodig om de aflaten van die spijt die haar eigen moet zijn geweest gezondheid en hun rust.
"Wel, Lizzy," zei mevrouw Bennet eens, "wat is uw mening, nu?
deze trieste zaak van Jane?
